正式宣布 今日所有人休息 屋企要人丫

3點開花po係好鬼
似9開po想乘機煽動捉多啲勇武

好重要 幫手推！
今日屋企要人
今日屋企要人
今日屋企要人

今日屋企要人

推

今日屋企要人
無多區開花丫

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

10

9

8

唔係屋企要人
文宣要人
Twitter 要人呀！

休息唔係無野做呀！

7

6

聽日一撚定要夜晚18區開花

自己區連儂牆要人
幫手文宣

要你老母
你咁突然
叫人休息、你就鬼
冇啦啦琴晚開始叫人今日休息

講錯sor
文宣Mode!!

休你老母

連儂牆要人
幫手文宣

你啱 唔係講左18區開花嘅咩

今日屋企要人
無多區開花丫
轉文宣 Twitter 連儂牆要人丫

on9

全部風向都係吹:
今日勇武休息啦！
天日大家都要返工返學

唔出

收皮啦，散水撚

做下文宣，大家休息下啦

你要休息你自己休撚飽佢啦屌 咪再開post叫人休息 唔知你鬼定點 我識嘅今日照會出去開花 你想我哋死就叫人休息啦 星期六已經休撚完 以為等星期日 一開戰 唔夠兩日又叫休息？死撚開啦廢物

拉

5

4

3

星期六先休完 依家又休

2

1

少心